如果有人買左4:2搞到跳樓，每跳一個我捐100

如果有情侶一齊跳，加500
一屍兩命再加500

把口咁臭

買咩4:2牙

到時點知係樓主雙親

曼聯4:2李斯特別

支持

我老豆老母一早死撚左啦

樓主到時我燒俾你

Ok

G持

正路

捐比死者家屬（如果聯絡到）
否則捐比愛護動物協會

全家加50ok?

g持

樓主有愛

捐俾戒賭熱線啦